%@geogebra:6elmtsgeoexo61.ggb
%@Auteur:D'après IREM Strasbourg
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Trace un segment $[AB]$ de 4~cm de longueur.
  \item Trace un losange $ABC_1D_1$ dont un des côtés est le segment $[AB]$.
  \item Trace un losange $ABC_2D_2$ dont un des côtés est le segment $[AB]$.
  \item Trace de même trois autres losanges $ABC_3D_3$, $ABC_4D_4$ et $ABC_5D_5$ dont un des côtés est le segment $[AB]$.
  \item Marque en rouge les points $C_1$, $C_2$, $C_3$, $C_4$ et $C_5$. Où se trouvent ces points ? Explique pourquoi.
  \item Marque en vert les points $D_1$, $D_2$, $D_3$, $D_4$ et $D_5$. Où se trouvent ces points ? Explique pourquoi.
\end{myenumerate}